Princess Connect Re:Dive! [96] 新年食咗飯未

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

Slow

lm

諗緊title

btw個新template爆字數
要分兩段貼

屌你張圖呢 咪話左永久置頂=,=

其實你可以用上個#1 直接開po =,=

Post頭好似有啲錯位

又一個

方便各位保底既巴打尋仇

睇翻上嗰po 72你都算抵比人屌啦
香港時間夜晚你又貼
美國時間夜晚你又貼
24小時都po嘢食 怪得邊個=,=

5係template入面=,=
我以為有人改張template=.=

樓豬po 霸

LM

係你眼中我貼唔貼都抵俾人屌架啦=,=
屌我未=.=

同你一樣= =

點做嘢 ...

pin返啦

公子新驚

... Gaylo

咩黎

乜原作勁到賣TVCM

2015年

2015年
原作囉

utube突然推返俾我睇

你幾時先贏翻次 次次都輸 點做po霸...

Utube神奇嘅algorithm
試過10年前嘅垃圾片都recommend 比我=,=

我成個youtube recommendation都係食物片

......

gay佬24小時mon po

仲PIN緊

至少持續到魔霞pool
除非魔霞佢又發功一次

佢bot嚟

再見到食物圖就斬

斬咩先

垃圾topic=,=

你

美食ser新公會收人
新手老手都歡迎 最緊要長玩
真·最後召集

等陣又有人屌柒你=,=

仲係-10?

-8

= =

屌你老味肯跌未
我個露娜只係想渣下枝杖

揸緊我個碌

N2仲有幾日 唔怕

這個po很容易爆，應該叫連狗加到5001

其實已經完了吧 如無意外
不過每個post都要做下呢d例行工事

諗諗下主角公會叫美食殿堂
然後唔俾人貼美食
公平咩

點解咁少人9up
是咪因為上個po d人block左72 所以睇唔到個po

計劃通

樓豬好能癲 咁就已經推左兩頁
一日一po不是夢

莉馬都幾能大隻
可可蘿兩倍身高

同尼馬一樣識碌地

有無諗過係可蘿仔細粒=,=

推薦新手 競技場見一次輸一次

more

冇練

Thank you 哂上個post 啲巴打嘅解答

今post 想問下如果抽咗新可仲使唔使換布丁？因為手痕有啲想換吉塔

利伸：布丁3星已開專

再貼俾人屌食物圖金剛棒
不了

吉塔打返黎架喎

3P3冇吉塔吧

用新可+空花夠你推到後面 可以換其他先 不過吉塔冇得換喎

小小甜心對你嚟講喺食物

日日re石打緊

打999只會拉你

新可全能到仆街 唔洗練其他坦了
布丁最多都係3v3有機會用

唔係吉塔，係杏奈先啱
咁巴打公主幣有無咩推薦？

關我能事

pvp初音 會戰中二

而家用新可配4星空花推到N22，用朋友都勉強推得到
但睇嚟要升下rank 就真

咁我換初音先啦，pvp卡係4百尾衝唔到上去拎石感覺好差

抽唔到新可

等下年了

如果你有能力準備6星可以考慮初音
Pvp: 紡希 > 布丁
戰隊: 中二 > 狗拳
有愛可練弱智弓

琴日抽可蘿仔歪左呢隻

搵#12 報仇

不過你換初音要等兩個月出六星

空花得2星好脆皮，推主線不時會死
3星+專係唔係會改善好多？

空花開專先 開完先升星

上專之後先3星

pvp依家上到百幾名個個都有呢隻高佢幾千戰力都直接秒哂成隊 how play

換住先囉，我日和都換緊，但到時都未必夠打就真

可摸耳幫第一張圖隻蝦打格仔

if u cant beat them, join them

應該話初音強勢期唔算好長 如果你可以準備其他6星就無需要練佢先

屌你又話會比人屌 然後一路keep住po圖

抽唔到

你弱智?

反叛期

弱智先問人係咪弱智

滿意未

兒童色情 report jor

食物圖

第7集冇食物
垃圾動畫

忍唔住買左個養好既日服AC玩

買好咗冇乜好玩
BTW 加我好友carry me ok?

養好咗咁玩啲乜

冇泳黑同優妮 哭能左

小心公車帳幫人養老婆

又未100% 大約係養左80%左右

日服都唔會log out其他ac?

日服都會公車帳咩 係日本D大型交易網買

買ac最bug me out都係個生日唔係我生日
好似啲老婆係你面前慶祝第二個男人既生日咁

日服好似用一次性引繼碼 不過要賤都可以sd mail同官方報失既

set 2月29日咪得

4年祝一次

4年都對另一個男人念念不忘......

....基佬係咪特別長情

呢隻咩黎 台版有未？

6星初音到依家都好勁喎=,=..

大佬

萬聖美美 有

輕輕一推

想買ac入坑(台伏)，用緊數字網鋪搜尋器搵緊ac。
聽講起手一定要有黑騎真琴，咁跟1樓推薦list買仲使唔使要黑騎

起手黑騎真琴係2016年既事黎
第一頁個啲愈齊愈好

道歉未

係咩=,= 我以為有貓貓之後就無之前咁勁=,=

黑騎無撚用
跟#1買 加埋新年可蘿或者你自己抽都得

停未 瞓醒你仲po緊 等陣佢地屌死你=,=

佢地咁憎食物
係咪美食殿堂三個人都唔升打入冷宮=.=

佢地憎gaylo 唔係憎食物=,=

新手前期用空花仲好
有嘲諷，有自回血，又易升星

咁佢地應該block你=.=

已經睇中咗2,3個ac問緊價，但dklm好似唔憂做咁已讀咗成3粒鐘都未報價

p.s 我今朝先reg 8591，唔做實名認證只可以pm唔可以用提問區，唔知係咪因為咁而唔覆我(或者覆唔到?)

新可你抽中仲易升

其實工作室質素真係支那既好啲
雖然我完全明白今時今日唔會再想幫襯支那野

可能都係支那嘢嚟，幾個唔同賣家個帳號庫都係一樣

佢地都係taobao 買ac然後賣比你

咁仲撚衰
過多手不如直接去tb買

會唔會因為咁，所以問某個ac價就懶得覆

可蘿全能到仆街=,=
空花淨係可以補自己 未有專前又坦唔住物攻

可可蘿對魔攻都係脆

新可本身太軟推圖有得揀嘅話專武空花係好用d

新手其實冇月卡係幾難換夠空花3星開專

5買月卡不如5好玩

攻嘅話人地隻貓未出到技就俾初音炸死咗=,=

第一次同意u

前3個星期冇買買咁先知差距

ok =,=

過多兩三日酒鬼應該5星
到時應該85lv
有冇可能打得過解放

無 早d瞓啦

但係天梯幾個74lv六星妹弓識行識走

同埋要多50碎先可以解放

佢地有神秘力量幫手

已經計埋個50普碎
我寶珠都有100粒

你del咗隻驚快啲

典解人人都針對我

六星碎你都齊?

你po霸

母佢老母

咁算啦, 擺住佢係五星發陣毛先
之後開始換無頭騎士

成日po嘢食=,= 好彩我呢邊依家食飯時間

留返啲母豬石
吾巧貢癲拉ching==

whos 無頭騎士

啲野食圖係可可蘿同佩可煮出黎
咁都唔能貼得

好撚貴喎

凱留
個頭即插即用

佢愛72 = 佢愛優花梨

對今井麻美既尊重

不過打唔過解放就省返=.=

無愛 ...

你想點樣有愛法
換咗都係擺係到
做乜9= =

換埋真步

正版真步我未有

用外掛咪打得贏 ....

Report jor= =

可以轉生了

我叫你用
Report乜鳩

地下城幣既角都要轉身
咁都好能唔得閒

sonet tos有唔俾人宣傳外掛=.=

換住先 好快抽中
你咁𠹌多角要抽返

系=.=
啲常駐三星角都缺得幾多=.=

𠵱家d新人已經唔知當年幾多人因為咕嚕靈波開始玩
哭能左

monkaTOS

我有泳步當住係先OK?

好多人嘅老婆

麻麻地內田真禮=.=

我都麻麻 東山先正=,=

兩個咁比係東山正啲=.=

WeirdChamp

援

真係做過AV女優既CV都有啦=.=

嘩 你咩2c 等陣你又比人狙擊=,=

藍色嗰隻G

嗱我冇指名道姓

cap左圖 以後幫你永久置頂

Y

姐係雖然我就對某兩款作品既派系戰爭冇乜興趣
不過個時單新聞一出黎
又真係好難唔拎出黎笑

有咩留翻同LL廚講

我咩作品名人名都冇講
係你講架咋

笑屈
你個名嗰隻

唔洗狡辯了

樓上兩位藍色G

個post又慢了
但我又5推得
點算

你開funson咪得

5星唔切隻美冬
得返兩日h2

你估我系你咩=.=

反正你都要儲六星碎架啦

母豬石

好快啫 好似係

佬言佬語

冇能哂==

69
Nice

想5星魔法霞都冇石

前期打唔贏主線應該用好友啲支援，定係打返前面啲關打齊啲裝/幫啲裝強化

終於抽到啦！

有冇真步ser公會收我依個孤兒

冇泳裝凱留既AC買唔買好, 其他都齊

用好友

....32抽 又一隻海豹

唔知鹹魚巴收齊人未

我都冇
如果其他野好齊咪去馬
你要留意返有邊啲可以取捨, 例如好快就有情姐泳咲池
如果有啲AC有泳黑冇上面個兩隻, 可以考慮要泳黑個AC

你試下搵冇情姐/泳媽/fes角既ac 依d都就黎有得抽 泳黑唔知幾時先會再復刻

轉生啦 泳黑都無

30抽叫終於抽到唔知以為300抽

未

55XD

海豹有時差

依d海豹真係要召喚#12

認真 ...

唔係佢發功應該多好多隻

55

5你老母=,=

之後有冇得抽返? 會唔會復刻

日版仲未見有, 姐係台版都有排唔會有
不過台版最差最差都仲可以封頂之後14.5個月換返出黎

雖然我覺得佢一定有方法推返出黎,唔係新手食屎

有冇破曉巴打可以留個ID比我加好友借角色推圖

你有幾前期

740266320

玩左4日，帳號52lv，主線推到第11章normal

好友數量已達上限

巴打好友到左上限

有冇兩周年必中3星張限定?

del jor 加多次

二週年係自選常駐喎

我去到r11先開始強化
係咁強你啲mana去得好快

中二宜家好似好少見

唯一神的配件

妹弓我來了

Master added

依啲人仲掂行掂過
搜內點做野= =

3星必中限定係幾耐一次?

加左

淨係出過一次

TWY加曬兩位巴打

Daisy姐我同你有咩深仇大恨 又法隊又妹弓隊

送幣俾你

巴打係咪睇錯b站服 同埋上淘寶買好過啦

上次fes嗰次係第一次?

呢隊好守得，我見到自己都唔想打

冇淘寶ac，已買

有6星貓就人人都打7你了

而家冇

以為有野抽，原來有on9

好想貼自己今日食既壽司

30抽就中都叫“終於” 睇縮圖仲以為係300抽

Join them 咪得=,=

再留一次 有興趣就加
3 服
229262625
有咩特別想掛同我講 基本既都有練

你再係咁我真係Report= =
我有你ID= =
cap你啲外掛宣傳圖俾我大佬sonet= =

是 新年開過一次必限
之後就係二周年必得

超得先啱

洗5洗做到甘絕 ...

屌咩做乜嗰時我唔課
以為成日有

你又試過5課月卡
又唔課必限
你都幾省= =

歐洲人標準唔同
10抽唔見就覺得自己非到仆街

你講緊#12?

課咗月卡一個星期啦
我之前就咁睇月卡送嘅嘢好少唔吸引呀嘛
點知原來有兩倍地城

又jer

加咗大佬

thanks
好多大佬又可以準備推圖了

乜都唔課點支持sonet爸爸

真
一陣課多兩個包

今個月課咗500
諗住再課個月體力依家完全唔夠用

日版2週年出自選常駐嘅時候有冇得揀魔法少女霞

月體力係課完唔拎, 一個月後一次過拎哂佢用係h2n2/h3n3到

聖克打後既冇

25號h2

依個h2就自行爆石啦

依家一日6管都感覺唔到刷到啲乜
金裝仲難跌過紫裝

g持

升咗16隻上R11我唔再打n2
等下個月先打

貼兩個包出黎會唔會俾人話食物金剛棒

隻44花卡係14 新可又卡係13都係差金裝
200體刷10件金裝

呢隊可以用咩打

有冇Id 加既人太多唔知你無邊個

同禾道歉未

TWY加左

典解

冇野了 搞掂了

hard既碎咁能難儲
我後日開始換黑貓
應該會快過啲打返黎既角上5星

655258947
新手++

點破

老屈Me

仆街 有圖都可以話me老屈u
你同樓豬有乜分別=,=

去咗第7 又比人背刺

刺我第一條友跌咗去第17

其實用紡應該都可以
真步企太後，有啲組合射唔撚到佢係咁補飯團

Thx

冇泳咲

冇泳打Jjc想像唔到 法隊同妹弓隊成日用泳咲

184796106 可加

等緊遲啲7月復刻

買咗ac，應該練邊幾隻先

我之前趕係酒鬼六星前挖哂d礦
個時冇泳咲冇霞冇妹弓 好多作業抄唔到

買ac唔係應該知邊隻勁先買？
先升511 448 新優 女帝 泳克 真琴

新優 泳黑 44花 姆咪 女帝就出專

推圖就綠框果5隻

冇霞又係好多隊都拆唔到
物理隊得隻深月，但降唔到前排物攻好難拆坦
物隊又冇448呢啲op角

想知推圖個隊 sor

智仲有用？

咪上面果幾隻 加多隻空花

新年怜值唔值得母，會打下pvp，但係母到5星開專要1400母豬石

唔太值 pvp都好少上

thx
咁慳返

pvp大概當係齋啱防守嘅空花level倒啦，値唔値就睇人了
我母完都懶得諗點拎去組33隊

睇回帶呢隊穩定過矛依未

妹弓第一下ub秒哂後面三隻r15

真 有冇巴打有3隊pvp防守借嚟抄

冇美美
而家我嗰區前百名有八成係呢隊

新手想問有償10抽必中3星值唔值得抽？

係唔係後期先會考慮卡rank?新手見有得升rank無腦升就得？

升左第一次紫色(Rank11)就要留意下喇

卡11 rank跟住去第一頁睇下d人多數卡咩rk 一般都好少卡低過12 rk

求公會名

係唔係狂推主線就得？
而家角色主要係R7-R9，帳號53lv，主線推到normal 13，跌嘅裝係57lv以上

推到推唔郁為止

好似好多人會卡喺normal 14嘅boss

唔多想做海豹隊友

借人隻151似似花就得啦

真,咁串自己開公會啦

我記唔到邊個海豹

開個WORD記低佢

姐係一直借角色推，借左角色都推唔郁先返去幫啲角色刷裝升rank?

新手想問各位大佬，七日體力包有沒得提早續期？

借咗都推唔郁可能係編組問題
正常嚟講唔洗咁快強化

冇

可以推圖推到你唔夠打/唔夠lv打先

訓醒淨係推郁咗16個post

推圖黎講，矛依未定係Christina好啲？有時隻怪魔防高用泳貓同似似花打唔入

一開始推圖應該矛依未爽啲 3星用住先 唔好母住
母左似似花 泳黑同女帝先

小萌新留名

新夠未

想問下好友有咩用 啲人話可以借人角但點禁出黎

支援

而家似似花同泳貓5星，泳黑啲碎片夠幫把專解放到上限
母女帝姐係直接升上5星？

而家個撚個都扮新手
都唔知個風氣邊到走出黎

所有game老屎忽既傳統黎
真新手唔會叫自己萌新

分分鐘係最後第七冠

女帝開左專勁 升左唔會蝕
不過呢排無乜用佢既話
可以唔洗急住升既 留住啲秘石 睇情況

Yes所以me真係新手黎
唔會叫自己做萌新

有冇日服老手建議真步UE R12定R16?

其實法隊推圖應該用邊幾隻
我依家用鏡華 新年UE 霞 44花 坦

鏡華有泳黑可以用泳黑
霞轉可以轉妹法，咁新年ue可以睇情況轉萬八/安
Btw物理隊都要練

唔洗美美都得
新日 紡 泳狗 6星可 妹弓

霞 換小技單補角色 例如美里酒鬼真步
防止坦=空花R1就死

新日進攻真係咁勁?
未有資源升

咁我升4星先，花費相對細啲

以前要羊先搞得掂飯團坦隊
有新🉑️新日就大力好多

楊能大哥

物隊有女帝 新可 姆咪 怜 新日

終於見到 但50000mama出一隻算唔算貴 拎黎打3星用？

搭單問

真步 新優 似似花 聖伊 宮子/空花

成日打到第3 rd 會死一兩隻

遲d升一隻角都要幾千萬，唔算貴

我自己3星唔到 會照借
前期淨係借人妹弓or6星黑貓
一隻角就過到關
你有新優既話 之後可以借大佬既空花
利申：新手

新可新日,妹弓一射落去爽到

相信真步6星 妹弓就收皮

其實防守點擺都咪一樣比人拆

魔法霞加真步超煩膠 要等6星日和同初音先破到

我自己覺得呢對難拆

想問下大家去邊度抄軸
新手入坑第一次打公會戰

主要係打boss用
過關重要過3星
過到關先可以刷到高RK裝

唔抽算，反正抽到都賺唔返抽魔法霞嘅石
我唔信我冇魔法霞打唔入前50

真步換美里會夾空花
聖伊唔好用黎推圖 根本自殺
空花最少3星開專

新手求其摸兩場就夠D RANK數都跟唔上

新手冇得抄

個會長話最好打到1.6億-2億
如果要抄 有咩keyword?月份唔對日版

個fd唔玩畀個帳我 我升到150lv左右
唔知跟唔跟到

youtube巴哈 ptt
不過都係for滿等玩家,新手求其打下就得

你買成品帳?
去巴哈有基礎自動軸抄

想問吓今次新年復刻活動係咪無SP關打?

冇泳狗又抄唔到

yt搵皓子 emon 煌靈 夠你打兩億

係

緊張刺激

新手留名
開左係美食ser
玩左幾日先入黎見到頂post話
破曉>真步>美食
想問下應否轉ser好

無你點推

呢隊勁快秒到
紡一拉之後泳狗踢再之後妹弓射

美食大佬太多好難追
除非你好齊角好有決心
俾我係你就轉

推咁快做乜 我習慣同玩驚一樣早晚開一次追po

睇你囉 美食要追既時間會耐d 但係支那人比例會少d

新玩左幾日 而家儲左6萬幾石 可以點抽比較好 會唔會有活動機率up??

一定唔齊架啦
咁我轉啦 thx 巴打

依家個pool抽左未?

支那人少d的確唔錯...
btw巴打你個名

ching sick ball

放心 追唔到的 轉ser吧

Fes先有3星機率up 下個fes係公主佩可
之前值得抽既限定池有情姐 之後就泳媽

保底可可羅係咪4萬5石?

未 但我坦想升公主劍
呢隻新年可可蘿會唔會有衝突？

玩左幾日覺得ok咪諗下買帳囉
我都係自建一星期然後覺得好玩先買
有勁角兩日追返d進度

冇衝突 兩個用處唔同

一諗就諗保底

值唔值得抽先,諗住買首抽帳,睇下幾石先有保底

值 尤其新手好岩用

差真步未升好 升完試下用呢隊守

值神坦神輔

新手留石俾fes補角好d

fes有免10

轉真步好啦 唔建議破曉

其實要拆一定拆到 唔好抱咁大期望 對面妹弓爆得多就g

想問下邊到買帳
好少玩手機game
carousell?
如果買的話 都係破曉好d?定冇所謂

好想試下組
酒鬼 泳咲 霞 黑貓 露娜
開場3連炸唔比回tp應該好多隊都拆到
Dklm冇露娜

都係tb/8591 不過8591都係係tb攞ac

免10都係100抽 之後加200補井初始可以揀少隻fes

vh 20-1點過好硬打到超時

89lv點樣配可以加隻支援，定係而家過唔到

咁買個有埋新可既ac就搞掂

好彩只係玩左幾日
上黎問一問巴打們
仲有得轉上去8591睇睇先

上tb啦 我都睇緊咩server 開game

想問新可抽中送左100角色碎後再抽中會唔會再有100角色碎送?

泳咲戀 似似花 新年ue就已經可以推圖爽爽
進階d就要埋泳黑 新黑要滿等先用到但係公會戰bug角

都係放棄可可羅抽公主佩可算

暫時收到既建議都係
美食,不了

新手攞咩推圖好 一隊既話？
克總有咩用

係咪基本都ok

i7391原來冇得用魔法卡 好麻煩 睇黎都係係game買石算

破曉都不了

推圖都係似似花同矛衣未1打5 坦就升#1兩隻/等公主佩可 補就新年ue/升普版ue
克總要上專先勁 ub開得超快單體當aoe打

好易拆, 試過用, 訓個覺由頭十跌到落五十

好易 入$去佢個ac就得 影入數紙再upload

黑貓 露娜陣對面一有小技aoe打到3,4號位就會亂軸

但係冇得賺積分

用咩拆，我呢邊好少人打我一日兩個咁上下

Htmgame呢

抄左黎擺 睇下聽日有咩功課可以抄先

唔爭氣咁笑左

幾日前記錄搵唔返, 我嗰區開頭都好多人擺呢個, 而家冇人擺呢個陣了
我記得係魔法隊硬拆到
而家真步未六星, 你保唔住妹弓基本上係等被對面似似花逐個拆

打咗半日終於磨死咗地城ex2

似似花打唔入六星酒鬼加可可羅

打得入 要有霞

真步咪又係同美食差唔多

6星酒之後好易拆
而家我法隊通常綁酒鬼坦+霞+nnk
睇情況落ue/泳咲/黑貓

法隊其實好好拆坦
如果對面有酒鬼同老師 冇妹弓 有霞6星酒nnk基本上穩拆

唔明有咩要追 入唔到勁公會係真 攞少啲石

冇6星酒鬼
對面酒鬼一開UB
霞破唔到盾就會暈唔到對面

好似都係靠入數

因為你冇6星酒
6星咗酒鬼之後，法隊拆坦勁咗好多，以前5星放佢前排坦唔住

真步出齊限之後都係冇咩分別
兩個SER除咗頭幾名真係差好遠其他都差唔多架啦

40碎now

我直接母咗20塊

又黎金鋼棒

過埋今次戰隊戰準備母老師

究竟情姐係咪要抽
見人話佢剩係4階有用，仲有咩用

呢幾日日日爆石拆寶主，尋日先6星老師

公主連結動畫幾時播
知道黎緊呢集係小小甜心就好想睇即出即睇

聽晚11點

支持留係美食
然後入我地公會一齊玩

美食20同50應該都仲係難過真步一截
有無真步人幫手cap下

咁都金剛棒
你個moon 1：1？

乜鳩未婚媽媽懷孕神器

破曉

第二名幾順眼夾係殘體之間仲要打少三個

啱啱睇完 差10e到

佢地今個月-1 唔知收到未
下個月可能入去打支那狗

咁你今個月咩戰隊

會

又係llc?

邊係呢

...................

台服2 ser 新手求好友

563923201

正路係d人去咗農場姐
破曉-1都好難打到咁高

係佢樓下幾格

點跟。。。

終於6星酒鬼

米屈

記得依到有個巴打係真步第一

有咩係要食女神石爆5星先？

差廿塊... 如果聽日抄唔到軸就畀母豬石了

44花

升星同裝專有咩關係?

有d開專>升星 有d調轉

先後有咩關係

兩邊都要用碎 你無限母豬石就冇關係

已經升左

可以唔洗食母豬石住 等女帝開專之後可以升5星
唔好曬幣同裝升望

一陣六星返生
依加過氣idol

出左先算啦 同埋地城幣好易搞掂

差好遠真步50個分連美食150都入唔到
真步易追過美食好多

好貴喎 20粒一塊

又po =,=

近幾個post唔追都無乜所謂

唔追會miss左好多我地嘅高質討論

珍

其實老老實實
易追同易入前排公會係兩回事
玩邊個ser要追既時間咪一樣
而且唔係頭150 公會戰既石最多咪差500石

已加 不過我發現呢段時間入坑嘅都有新年可可 我會轉掛新優幫手推圖

40抽乜都冇
同日版一樣抽唔到

克總可以升5星
新年日和夠母豬開埋專可以升
咁樣公會戰借多隻月月起碼可以出埋物隊

美食咪又係三刀AUTO150內
同真步頭百一樣咁多石

睇開啲唉 呢隻驚就係咁化學

破曉係易入頭150喎未滿lv都可以入到

破曉第三世界SER就算啦
依家講入美食同真步要追既進度都係一樣姐

估唔到真步50咁易
連登團76億夠入有凸

新手一問
見到好多殘體user name話掘緊礦勿打我，即係乜嘢意思

即係叫你打佢

見到殘體字打柒佢地就岩

照打唔洗理 班大佬蝗雙標人黎 佢可以打人上分但唔比人打佢

ADDED

不停refresh都要殘體打

見繁體字既字唔打佢
殘體就打佢老母

之前升左望黎頂住 而家有新可應該唔理佢住

有1400母豬石

有群個啲不論簡繁全打

大大們 新日係咪直上5星?

5星滿專

咁升克總夠了

感謝 即刻母佢老母先

諗住靠大師幣升新優把專
有冇得諗

升得黎可能已經過左氣

母上142都唔係用好多姐

我隻泳黑開完專之後就係靠大師幣滿專

聽日又公會戰
唔想打

仲要7日 真係哭能左

有排換

而家日版好似縮到變5日
台版幾時跟上

連支那服都6日

前排公會會好慘，出7日新黑刀
我後排auto都唔想打7日，唔知前排公會點捱

你揀角色之前 右上角有3星通關建議隊

feel到聽日要係咁篩刀

祝巴打好運

新手連打唔打到三刀都係個問題

大佬+po霸 .gun

出一刀甜心刀咪得

小小甜心刀岩你

好耐冇開過po 喊jor

其實個個都講小小甜心刀
姐係點

塞曬小小甜心嗰幾隻蘿蔔就得
是咪好簡單

除咗萬8
咩都冇升
連正版8歲都冇升

不是吧 點做蘿蔔控

渣ga =,=

都話咗我唔係

我地一齊打開個box
邊個啲蘿蔔練度高啲
邊個就係蘿蔔控
玩唔玩?

泳裝月月:
限定前衛破防兼輸出 沒意外的話即將變倉管

姐係個泳pool可以成個skip?

全部pool都可以skip 下體決定啦=,=

用下體決定會skip哂

好多第一關就死懷疑都係用外掛打

我個會聽日嘅目標淨係出得完90刀
第二日再決定保20/50/150

深夜諗緊煮唔煮野食
諗住入黎望下刺激食慾去下定決心煮野食
點知無美食圖
出返去先

夠鍾打會戰

洗唔洗咁急

...

休閒公會出新黑刀
要係5am拿拿臨出左佢驚撞刀

27秒補償刀點能樣用

好正 全部一刀

新手既戰隊戰都幾能無癮

全部auto可以有幾好玩

打出黎啲數字好細5好睇

而家有Hard 2部係唔係改推hard主線同刷hard嘅碎片就啱

去2服開有冇人join

大概係咁
記得你自己戰隊要出刀

啲戰隊幣少能到

無2倍的話
專武碎片lv 1 係咪唔使打？

我哋Hr開group圍爐未

on撚9
得2王有limit盾
日日出新黑刀出到天光都似

打單人mode囉=,=

打晒3刀了 新手要幾時先可以感受到戰隊戰既樂趣

聽講唔係新手個時戰隊戰仲冇樂趣

變返工式作業

呢隻game本身都無樂趣=,=

是....

小小甜心刀呢

懶

咁撚慘咩
不過我諗我都係
追求一場既高傷害
成功過之後就會嫌麻煩

珍 甘你中挽=,=

佢恰新手

新黑刀真係打到嘔 打完一刀 仲要打多刀補償

應該係

一早就掛緊樹

my best了

今日去唔去到2階

出小小甜心刀咪無事囉

2階有幾難
3刀新黑 靠唒你了

我打啲王rj
靠你地

無Luna 無中二 睇人玩新黑刀

6星酒鬼 聖千 泳媽 呢啲都冇?

終於有人同我一齊打戰隊啦今個月
一日都未完已經打到三定四王
多謝咁多位大佬

我想問我呢個帳號值幾錢？ 1服

我得1星美食殿+優衣

我刀系

滿等，有新優，差老師一隻齊6星

已經第二週

冇萬華冇露娜
睇人打

一早出完2刀新黑

有一刀2隻都唔洗

人生勝利組。。。

五星露娜真係打到放棄

2刀3隻王

我3刀一隻王都冇

3階冇咁爽淨係㩒新黑，早出早著

可憐哪

點解隻優衣唔識射死光

3階4階有排練

我未幫佢上buff

躝啦

課金可以解決既 唔係問題

CLS
平時3服我個公會可以500內
今個月唔知係咪太多大陸人
跌左去9XX

到時扣返外掛就有排名升

BTW 新公會都多左
排名趺唔出奇

係咪嫁

咪屈

根據封鎖名單個條LIST長到咁
實有外掛
到時排名會扣返佢地傷害再排位
不過差幾多就唔敢包

我覺得h2仲有趣過戰隊戰

連登巴打帶我飛

新手又真係乜都無

反正新手都用唔到新黑刀

真 好好地單機打老婆咪得
唔g點能解要有pvp同會戰=,=

為左D石頭.......

又家庭暴力

新手就算有都玩唔到啦

係
唔夠level條魔回唔切

一刀兩隻王 打左成朝 on撚9

整新黑出嚟嗰條友嘅老母比狗屌

7日新黑,人都癲

好前排?

Auto會員表示關懷同理解

我都想要露娜中二呀……

破曉前10

有冇人講解下新黑手動刀有咩問題，個個開手動都打到叫哂春咁

利申未滿等鳩打

一直auto一直爽

3刀變5刀
仲有機會掛幾個鐘樹

利申仲未出刀

我想出Auto刀

其實唔關新黑事
係luna條賤人

露娜爆擊又會歪
錯血量補錯人又歪
歪刀戰

模擬左幾次都得，實際上場就充錯人

隻江戶尼諾又未升好
台日團戰都唔play了

其實Friendly Fire 會爆擊依個設計真係1999

你對條女唔夠好

最大問題係無limit盾
一日打廿幾周目
一隻王5分鐘都要出10個鐘先出完

今次開始可以獨撚打戰隊？

我喊撚咗 收咗個日服二手公主穴都係無泳黑

最煩係卡補償 個個都一刀

補償刀打到嘔

是但啦
我二周年自建號乜柒都冇
而家都玩到8隻6星

珍惜休息和睡眠時間 請遠離新黑刀

哭能左 一刀都未出

如果冇得掛樹新黑刀打到幾傷？

禾都是 想針了

1/3-一半左右

未有專破防夠?

一階段5隻王都一刀

佢意思唔係一刀唔到會有幾多傷咩

屌你牙

又海豹 dllm

一階喪撳新黑都一刀到啦

掛完樹唔想出了 今晚睇下3階點再算

大佬可摸耳幫禾代刀

我都等3階算 今日應該好快到3階

自身難保

唔係一刀應該打到一半睇你有幾歪

仲等緊2階作業

遲左 無左1500石

歐洲人：1500石浮雲嚟嘅

對於非洲人黎講1500石=+19

我好興奮呀

哇屌正牙

妹弓2.0

正丫

日和好似冇變到咁

因為真係冇變

無mana升中二 一刀新黑都出唔到

今日出左兩刀新黑

件衫變左條紋

冇中二冇吉塔
酒鬼未6星
莫尼卡 普媽 125Lv
雪140lv
就算一階新黑刀好難出

玩3個月8隻6星 課金大佬

係咪又常駐

唔好屈
我0課小天使

又常駐即係又冇嘢抽

我諗唔到玩3個月 唔課金日日reset刷碎片 點樣會有8隻6星

人哋課金畀我

見住露娜叉滿魔角

屌你老味 撞刀撞到仆街
有幾個人冇入戰隊既DC 隨便出
依家個新黑刀出剩42秒 唔知可以點

一刀2階龍

冇報刀出新黑刀係玩死自己新黑刀d輸出係曬最後 撞完之後既補償刀好低傷

如果係常駐 姐係又成個6月冇野抽

比大家準備泳裝開始既十幾連限

全部10抽中啦

可以咗幾個月

#12

原本係 1刀一階5王
一出到去睇
屌你得番 1800萬
望一望原來有條撚樣偷打少少走

叫佢收皮啦

次次泳裝都正到仆街

新可係咪一定要抽? 抽左就4萬石

抽咗4萬石都唔差在井埋佢

想留石等泳媽 點知一晚用撚曬

唔抽對唔對得住啲石

日版依加滿lv係幾lv？

抽咗4萬石就抽埋佢啦,依隻實有用

冇記錯163

me永生

新手想問下咁組o唔ok?
rank果d係咪 照升就得 同埋黑騎係咪升4星先好D?

用空花，泳黑，似似花，ue砌隊比較好

3服應該剛剛ban完後
明明我隊野350
隻王冇扣過血就變左279

163

哭能左 得翻二千幾萬mana 仲未升可蘿仔

你有冇孝心

排名每過一段時間先更新
應該果陣未更新姐

冇孝心邊有資格玩pcr

唔關事
ser排名係逢20分&50分先refresh

原來係咁

淨返一個位配邊隻好?

新可

你是但啦

典解要狙擊禾

一刀都未出
有冇清想打

小小甜心刀幫到你

個公會LINE群頭像就係依張嘢

1v1 轉左個作業網指定要練小智既陣容
全日淨係比一條友打過仲要 WIN 左

樓豬pin this 等d新手知應該要點出刀

點解你要係咁派我膠

真,唔洗成日問點跟軸,依隊無敵

呢到有幾多個會長

幫禾打埋

我哋個會長醉愛小小甜心,其他就唔知

免費代出小小甜心刀,有意PM

Pmed

休閒公會快速出完三刀

第3刀都出唔到 冇角

可可蘿你地卡咩rank？

每朝見到可蘿仔拎張卡喺度懶熱心，就即刻掉張卡落地下再踩幾腳

鑊能鑊都喺度阿魯之沙麻嘈住哂，踩完又唔死心，喊住咁執翻張嘢cup印仔

見到都眼冤

14唔著

鞋

ching無人性

不孝子

渣ga

幫你搵到個隊員

老母在中國人文化裡就是阿四

下日講夜講煩過閪，女人要打下先聽教聽話

會長唔幫課金

我出左去 叫會長做野
@響唔知乜9

駁唔到

想知d唔洗報刀既公會呢家咩環境

睇下邊個架車揸得快

撞車

我返緊去等等啦

呢邊冇車

炒左你唔知姐

無人出到新黑刀就無車撞啦

新手想問下抽到新年可可蘿係咪直接上5星就得

請問呢到有無3ser公會 而家50lv 會長玩

對方的戰隊功能尚未開放

咁我叫佢開左戰隊先

4星for會戰
5星forPVP

有冇新黑auto刀介紹

出完刀
各位加油

開咗再叫me

甘能快 .gun

auto 可以有幾慢

公會戰開咗係咪入唔到公會

入得唔出得

都係出普通法刀算

會有咩
求其開招大都補錯tp

OK了

done

咁退定會等入先 聽日先開公會戰

9隻
美冬有排慢慢打算

.gun

乜限都冇得返6星可以跟

好憎打公會戰

auto啦

想問下
新可要上5星？

你上面先有人問完

想問下
新黑要上5星？

我同新黑做完愛答你

我屌緊啦
放低一蚊跟機先啦

你嗰隻尼馬（未變身）蒞

我玩左大半年得8隻

新手第一次打，想問下三刀四千萬分左右大概咩水準?
個公會150-250個啲位嚟 真步ser 好驚畀人踢鳩咗

sv狗想起了被愛麗絲支配的日子

我就係呢版棄驚

仲係一刀未出 今晚可以唔洗訓

唔出咪得=,=

慘過番工

2個ac送左出去 仲有兩個ac做緊每日

幾時為港爭光搶晒日本仔啲手機返蒞

入黑名單走返轉都好

新黑刀好臭
打埋呢期真係要抖下

第一日特別鳩

d殘刀好煩,堆左一堆殘刀

呢期新黑刀冇咩參考價值
好彩啲下下都一刀秒

排撚到2046
重要打七日
屌你老母sonet

123愛麗絲
太經典 禾到今日都無辦法忘記

教禾打牌ok?

我都係覺得魔將軍同深淵on9d

第一日7600萬分 仲有30秒補償
仲多過上個月頭2日

253碎片普媽解唔解放好 要R幾先企得穩? 見幾隊都要

普媽R11啦最少
R14就唔著鞋

講緊咲戀應該

公主競技場 應該換初音定換杏奈好?
杏奈對新黑好似有用咁

好似得5王要R16-3
其他好似無話要R幾
反正唔死,充到電就得啦

呢隻驚太多媽媽了

仲有無其他, 歡迎補充

深淵嗰副嘢嘅強度都係建立喺中立軸上面
Cy 要三個月差唔多全部職都出過一副中立軸之後先決定要nerf 愛麗絲嗰堆中立牌

有無抄煌靈 5王新黑成功一刀的朋友
點解禾試左幾次都差少少先可以一刀

鏡華媽媽 by 優妮前輩

睇夠唔夠爆擊 唔會點歪 我媽媽42秒死都打到一刀

是咪我手速唔夠快
我d 時間係啱 但係我發現新黑個buff中間好似斷左

打極都係得1300萬 垃圾game

1300即係爆唔夠

你老母臭閪黑貓比狗屌

垃圾game

我係狗

今晚真係唔洗瞓
重有兩刀

睇個post啲反應
都冇古戰咁慘

三服戰隊排名勁少SSS,SS,S
最多反而係AAA

一早放棄左高難春黑刀

有刀炒未

抄

9成9掛樹刀

當手動派重等緊出刀，
Auto派已經中出新黑無數次了

邊隻升先 岩岩玩 睇到一頭霧水

我戰隊sss 依家2xx名
唔知班友今晚出唔出得完刀

新黑 （搶
新黑 （搶
新黑 （搶
新黑 （搶
新黑 （搶
新黑 （搶
新黑 （搶
新黑 （搶

仔都生埋

等緊人一齊幫手推

原來露娜R2目的係減少爆擊

下個post名叫露娜又充錯人好
定係叫新黑(搶好

你搶唔贏我 唔洗諗了

SSS果班要測刀,好撚夜先會出刀

55xd

以前好多SS S一早上哂去
今日勁少

望一望刀表 仲有60刀

=,=

真係唔洗訓

平均出得1刀

新post先定依到啲大佬出完刀先

想問下女神石個啲碎片有冇限期？有冇話換邊隻先

好彩我係小薯

利申 出完刀

睇＃1

3階未

差26秒補償刀就出完,人生已贏

本身嗰刀成功率唔係太高

你地玩到打工咁

3服入咗個公廁公會 會長7日無上線可以搵定下家

7周啦 不過我出完刀

戰隊戰期間人員冇得變動

慘過返工

慘撚過番工喎師兄

戰隊戰OT冇補水

11點睇埋小小甜心先出刀

我地岩岩入三階 可以開始測刀

今個月出左新黑唔知50 150條線係邊,所以要盡打,下個月睇情況可以出一刀新黑就得

母豬比狗玩

慘能過翻工

點解你地打咁耐
我打三次就打完咗

我玩左玩新黑

都係Auto算

新黑刀?

大家都是狗

似似花,安,克,新年優衣,矛咪加隻空花打住先

功課thanks

日本仔抖m黎 咁都唔炎上屌柒kmr

我3刀要打6次

我都等緊抄功課

坐定定等11點睇小小甜心

一階用咗，黑仔打唔哂千五萬

佢地玩合刀，要一日打6次

依家開始測刀
真係慘撚過返工

出撚完刀可以睇小小甜心

佢地又要排刀又要合刀又要掛樹

有無4 5王 auto刀抄吓

我好d打左5次

小小甜心刀

放棄一刀五王啦？

勁撚多人挑戰 等撚到2046 =,=

今日好-6,有2刀都係模擬10次先成功1次,一到正式戰2刀都成功

我都係 好撚驚呢個月既運都用撚哂

拎卡戰隊刀個啲時間出去打份工
番黎課金會唔會仲抵過搞咁撚多野

新黑麻撚煩 希望可以nerf 到變倉管

新黑累人累物,今晚屌爆佢個閪

友情破壞器

已經屌緊

入咗6次場
all爆死

屌你老母新黑煩撚到
個撚個都一刀王+補償 on99
打撚到2046?

你係第幾隻

一刀兩王
三刀6王
90刀 = 180王

應該個個會排刀既戰隊都好撚燥

好彩入左個休閒公會

LLC

所以有無ching 有功課抄

蘿球刀

快撚到，就尼入3階了- -

咁點入2階阿

就三階仲有11個人未出過刀
GG

升隻神好易 但輔助佢果D都冇點升過

一刀都未出入咗三階
排到2046

me2

2定3階

好想訓教

準備出日出刀啦

毫不意外新黑刀臭到仆街

鳩出一刀auto物隊先

有新黑 唔係個個都一拳超人咩

愛麗絲妹弓好撚好J

新黑會錯軸然後等人救

露娜充錯一下你就可以係入面等人救

露娜:你唔控血關我撚事

屌 日版聽日就開...一陣亂9咁黎玩唔電驚比人屌

一拳完有殘刀呢

今朝有個人用新黑打一階5王得500萬傷

靠你打

一拳超人先麻煩

新手唔識 點解

每個人都一刀 你補償要點出

咪話會歪

頂唔撚順 出左兩刀物刀

蛇王刀

llc

其實我只係咸濕
唔好再屈

睇完今集小小甜心

我都知其實你只係想咸濕D蘿蔔

蘿蔔只係其中一樣想咸濕既野

....仲想咸濕男人?

我地今個月好似又少一條友

田園風玉子焼きセット
姐係第八集又有食物圖

噴水籮

除左煌靈 有冇2階4刀王抄

正常軸定新黑